唔好放棄

中咗催淚彈 頭痛咗九個鐘仲痛緊
唔撤回唔撤退